---
title: 'This is a coding test post 3'
date: '2022-08-30'
description: '3: Just another simple test post to help me get my blog setup'
image: '/images/appleIIe.jpg'
slug: 'coding-test-3'
altText: 'Apple IIe'
section: 'coding'
---

## Coding stuff

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut dapibus dui blandit arcu venenatis, non fermentum tellus semper. Curabitur lectus turpis, lacinia maximus aliquam sit amet, ornare eget nisi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut fringilla, arcu at consectetur fermentum, lacus lectus condimentum sem, ut mattis neque sem vel enim. Nullam sodales posuere urna, quis commodo arcu. Sed sem dui, aliquet quis varius non, lacinia sed nibh. Sed eget ex elit. Quisque aliquet metus arcu, ut molestie tortor porta ac. Cras et convallis ex.

Suspendisse congue magna sed neque aliquam aliquam. Cras at tellus accumsan, accumsan magna eget, egestas nulla. Sed consequat tellus ligula, vitae varius tortor sollicitudin et. Nullam iaculis bibendum tristique. Proin suscipit magna ac purus malesuada, quis faucibus sem pellentesque. Proin ac auctor sapien. Curabitur eget massa feugiat felis finibus hendrerit vitae vitae massa. Donec semper odio a enim dapibus congue sed vel urna. Ut at pharetra dui. Donec dignissim purus sit amet justo pretium, lobortis imperdiet lectus laoreet. Aliquam rutrum aliquam fermentum. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Donec tempus justo sed ante condimentum varius. Quisque rhoncus blandit arcu, vel rhoncus ex fermentum congue. Aenean fringilla vel sem imperdiet rhoncus. Donec mattis magna ipsum, sed rutrum lectus pretium aliquet.

<ImageBox imgPath="/static/boxesShelf1.jpg" altText="shelf of retro game boxes" />

Donec vestibulum felis lobortis, feugiat dolor in, iaculis nibh. Donec maximus, neque et dignissim fermentum, lectus velit blandit massa, non facilisis ex ipsum at metus. Aliquam libero augue, pretium eleifend congue sed, dictum ullamcorper mi. Maecenas nec magna sed mi egestas vulputate. Curabitur maximus cursus suscipit. Mauris facilisis faucibus mauris pellentesque convallis. Sed venenatis semper dignissim. Sed ac pharetra ligula, quis bibendum mi. Vestibulum ultrices tortor sit amet eros accumsan bibendum a sed ante. Phasellus velit massa, euismod id ligula vel, cursus pharetra dui. Aliquam ultricies ipsum nunc, fringilla suscipit quam posuere eu. Nam bibendum magna blandit lectus accumsan dignissim.

Sed molestie interdum magna, ac feugiat dui. Nullam ut diam consectetur, gravida nulla a, sagittis mauris. Sed ac elit lobortis, porttitor enim sed, sodales massa. Pellentesque lorem sem, pellentesque tincidunt tortor in, luctus porta eros. Proin ac auctor tortor. Maecenas erat nisi, fermentum non lacinia nec, aliquam eu nisi. Praesent ante lectus, condimentum nec lectus id, dictum mollis eros. Etiam tincidunt quam eu dolor dictum suscipit. Sed fringilla lacus rhoncus sem tincidunt eleifend. Integer sit amet erat neque. Ut metus lacus, dignissim eu magna sit amet, mollis tempus felis. Nulla facilisi. Phasellus in turpis nec purus vulputate porta et a nibh. Maecenas vel sollicitudin justo. Vestibulum eget massa molestie, convallis felis non, ullamcorper ipsum.

Nam eu velit non felis ullamcorper finibus. Mauris id sapien accumsan neque consequat lacinia. Aenean gravida leo sit amet ex ullamcorper, ut laoreet orci aliquet. Nullam risus justo, venenatis vitae aliquam id, ullamcorper ac neque. Morbi turpis est, feugiat in dictum non, sollicitudin at tortor. In ut orci non leo varius sollicitudin varius vel sem. Mauris eu orci sed enim rutrum varius.
